聽日全世界同我去機場「黑警恐襲」

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

果班係激進警察暴徒衝入車箱無差別襲擊乘車市民。

聽日班畜龍係機鐵埋伏啦！
如無意外應該係機場路set埋block

仲搭黨鐵？封站停車等黑警大搜捕

呼籲旅客同佢哋啲姨媽姑姐講唔好再嚟香港，好混亂